69 612 71 俾狗咬過嘅手足 搵律師 大掃除

而家清緊69人
612 71 陸續有嚟

69告非法集結 612告暴動
71告刑毀同進入會議廳

保障自己 搵定律師
屋企都污糟架喇
叫屋企人執吓屋啦

電腦、電話、harddisk、衫褲鞋襪、袋、帽、Gear
乜柒都執吓啦

光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

咁撚得閑清算
等開學個仔日日同你喊啦

民陣雙普選遊行

手足到時見

FC ed

推到班手足見到

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

幫你推

推唔郁 大家幫手推

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

加密電腦

推，保護手足

幫手推

包刀

Push

想知暫時未被咬過既人
有冇突然被咬

6月7月用既一早清咗 8月返咗後排
記得提屋企人唔好亂開門

推到有人答你

推
大家要自救啊

唔知，小心啲好，周圍都係智能燈柱

推，希望所有義士平安冇事

#metoo

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

831 見

831

某一日起附近行過
唔係現場
俾狗查身分證
會唔會有機會被拉？

即係類似街坊行過
完全冇進入現場
當時身上乜都冇
得身分證八達通

721

推 秋後來了 大家小心

Push 唔好覺得太煩 燒下衣又 捐下舊衫又好

到時保釋金仲貴過你堆衫

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦

要贏只有拼命掙扎，唔係拼命逃走

要贏無需道德底線
敵人係共匪
不擇手段對付我地

贏咗歷史就係我地編寫起義

全民救港 全民勇武

全部九龍灣嘅前線入哂黎

天佑我港